邊度有輕小說買？

近排迷上咗果青，想睇埋小說又想買返黎睇當收藏，邊度買最好？

信和囉

大書商嘅話商務都有
不過信和荃灣就齊啲囉

圖書館借
幾年前睇文學少女同狼辛

same
兩套都買左

我有齊去到最新總共15本
全部全新 未拆封
有無興趣 平過出面

我最中意都係去屯門大會堂附近個間🤔

荃灣既話邊度？ 有冇話邊度最平

差唔多

本書後面寫哂價錢
雖然可能有啲地方有優惠

其實各大書店都有少量輕小說,出名個堆應該都有
GOOGLE搵地方名+漫畫店都一大堆,除非個個地方真係冇漫畫店
漫畫店9成都有輕小說賣

博客來，揀7仔or順豐拎可以係中午前落order第二日晏就即刻有得拎

同意